求陳綺貞演唱會飛

跪求連位4張

Ching乜咁遲呀

巴打我有兩張4月28號既 $780, 有冇興趣?

有29/4 780 4連
平放

原價放2張連位$780 (4月29)

幫朋友放29號飛一張
原價$780 放$600
有興趣email: forsaleticket@gmail.com